鬼佬窮遊酒冇問題，香港人窮遊就俾人屌

節衣縮食，去多幾個國家有咩問題？

辣殺